青衣樂善堂梁植偉紀念中學被掟汽油彈 傳爆炸聲嚇煞居民

青衣樂善堂梁植偉紀念中學發生縱火案。周五（24日）凌晨，學校大門花槽突遭人投擲易燃物品，隨即爆炸起火，沿牆身壁報板燒至1樓高的石屎上蓋。消防事後檢獲1束由白電油罐、啤酒樽及及小型石油氣罐綑綁而成的「汽油彈」，警方正追緝2名黑衣男歸案。
事發於凌晨約零時58分，學校大門花槽突然起火，並傳出爆炸聲，熊熊烈火沿牆身壁報板，燒至1層樓高的石屎簷篷上蓋，多名居民驚聞巨響，驚見學校起火，紛紛報警。消防趕抵開喉將火救熄，火警中幸無傷亡或需要疏散。
由網上片段可見，學校大門口的牆身及的石屎簷篷上蓋，被烈焰吞噬，黑煙滾滾，未幾大批消防員趕抵，射水將火救熄。
消防員事後在場檢獲1個白電油罐、1個啤酒樽及4個小型石油氣罐，上述危險物品被綑綁成1束，疑有人製作「汽油彈」投擲於上蓋。警方初步相信有2名可疑人士犯案，現正追查事件。據了解，學校8塊玻璃大門，於今年5月時，亦曾遭人毀壞，直至近日才更換完成，未知是否與案有關。
暫時得01出咗詳情 icable得heading

咁突發? 想老屈?

推

可能係校長訓導成日亂屈學生 亂記大過 同踢人出校 學生走投無路 最後反抗

據了解，學校8塊玻璃大門，於今年5月時，亦曾遭人毀壞，直至近日才更換完成，未知是否與案有關。

犯案動機

放完榜就着哂火

補蘋果link

校工夜晚BBQ姐

上網睇返間中學有類似事件同埋性騷擾

學校大門花槽

保安狗又想老屈

呢間學校今年出左好多post請人，
見到咁多都唔想send CV去。

呢間野專出曳學生，喺青衣出曬名夜青青
啲學生以前不時半夜凌晨喺公屋屋村樓下擾人清夢
播大大聲音樂跳舞又有，飲醉酒扔爆玻璃樽都有
警察同公屋保安好唔容易趕完一批，過一陣再嚟另一批
連登仔唔好保佢哋學生，中左伏跟車太貼即將撞車都唔知

我覺得似老師有問題D 講曳學生點同葉紀比

但係燒學校做咩鳩？

據聞係校長出面啲二奶數 私人因怨